\section{Aplicações}

  Pitágoras.

  Equação da reta em $r^2$.
  Equação do plano em $r^3$.
  Plano que passa em 3 pontos.

  Distância entre retas em $r^2$.
  Distância entre planos em $r^3$.

  Planos paralelos contendo retas não concorrentes.
  Distância entre retas em $r^3$.
